有冇人食過聲稱健康嗰隻新餐肉

留名等食評

LM

咩公司出? Beyond Meat?

間野好似賣好多廣告咁
YouTube facebook都見到佢啲廣告

食過 麻麻地

原來直情間公司叫 OmniPork

一定唔會好食

OmniFoods

形容下？
同普通牛餐肉有咩分別

母公司係 Green Monday
創辦人 楊大偉、魏華星

食過 個texture 唔似 而午餐肉個味就係鹹味囉

乾啲

係Beyond Meat
試食過一小粒，唔差

藍？

搵唔到藍定黃 上面有篇蘋果報道

m記出左，今日食左幾好食
不過兩間野都係藍

但又有上明報東週刊嗰啲
又搵M記 大快活 茶木（美心集團）合作
似食兩家茶禮

你好意思話自己食咗

唔係黃架咩

地鐵都係藍，你係咪一次都冇搭過？
有黃店當然優先幫襯，今日打風有咩鋪頭開吖

果日諗住拎黎炒蛋 係冰格拎出黎
放係隻碟上面 知佢已經溶緊
心諗可能佢室溫定唔到型 即刻放入油鑊度煎
點知一邊煎佢一邊甩啲紅色落我隻鑊鏟度
應該係啲豆制品既顏色
但係又唔可以煎到真係餐肉咁脆脆地既感覺

最後決定成塊上咁食
其實仲係好大陣豆味 係FEEL到佢所謂餐肉既感覺既
但屋企人直程係話唔知佢係扮緊餐肉
以呢個價錢黎講 都係食返韓仔餐肉算

又鹹又乾似薯餅

午餐肉愈平愈cheap先好食
愈貴果啲反而難食

好早期green common係黃，應該因為有罷工（定唔開工？）

後尾有人話藍扮黃

都係果句，食黃店先，就算食素，都有無肉食，走肉朋友，素年，素食車仔麵，悠蔬食，大把選擇

Lm

印象中green monday/新豬肉有股東係藍
只可以講好多時呢d公司唔係一個人hold哂，實有唔同立場

即係齋午餐肉？

成陣臭豆味都話好食

新beyond

梅貴緣

Beyond meat burger 邊到買抵屌

大快活又點

Btw茶木係太興

師兄平時一定係唔搭巴士唔搭地鐵

同金拱門火腿扒浸味一樣

係喔, 呢排突然見好多YOUTUBER拍午餐肉片

成8，9蚊推，唔值
食落去係結實啲彈牙啲，冇真午餐肉咁咸但亦冇咁香
除咗冇咁肥同應該唔致癌之外完全比唔上真午餐肉

食左，無感覺，就係一舊嘢，似食鹹鹹地味嘅豆腐？

廿藍肉呀屌

整食整水咪一樣咁高鈉
淨係減熱量有撚用咩
直接唔食好過啦一定要食午餐肉既咩

等睇印仔氣炸

午餐肉本身都係垃圾肉
有d 反智

地鐵變左黨鐵之後又真係冇搭過

?

仲食M記

垃撚圾齋口唔齋心產品
乜撚嘢新餐肉
明明就只係假餐肉

之前食過佢d急凍粉麵都ok，係份糧小d

前排見到林嘉欣係咁賣廣告

你啱呀!所以真午餐肉同假午餐肉根本無分別

呢d食物唔係比食素既人食，係比食肉既人食，因為唔洗養豬牛，比較環保，係比環保撚食

當然你又係環保撚又係素食撚就你贏

兒登

好撚貴，四十幾蚊得幾塊

誠哥有份投資

味就都似既、但口感就因為用左好多菇整、所以食落好彈牙

我唔會食lor
迫不得已食左都唔會好似你咁周街lor

其實唔係健康，只係素食啫。素食不代表健康。不過本身beyond meat之類嘅素肉就好午餐肉味，出午餐肉都好正常。d味同質感接近長城個隻火腿餐肉d火腿。

on9🤣
spam果d都唔知幾好食

鹹過鹹魚

有隻less sodium好食到顛
次次去澳洲都掃一堆食

可能我冇食開真嘅午餐肉我覺得幾好食同幾似（只係冇咁脆）
btw阿布泰有得買

食過，唔好食
完全唔似餐肉，調味都唔夠

食落其實都ok

假嘅肉sell 厚切

on9 自欺欺人

好大浸豆味，食完個胃好唔舒服

好重豆味

禁錯負評，sor

唔緊要 我都禁錯唔少

搭巴士小巴幾時有話唔比
叫你罷次鐵慘過去死咁 多多籍口

Onlun79

屌你 知唔知咩叫lesser evil
九巴公會起碼有出聲幫被屈司機
小巴佬都有藍有黃啦
兩者都冇出賣手足
而家罷鐵係因為721 831呀on9
含撚死啦pr五毛狗

李嘉誠唔係投資呢隻，佢果隻叫Impossible Foods

個wiki page detailed到似自己寫

可以接受

利申: 本身中意食齋

真午餐肉有一級致癌物。
佢唔係真肉所以無致癌既sodium nitrate。

其實成個香港都係藍色經濟圈

就算放錢放citi都無用
佢地無投資中國咩

只有拎晒啲錢走先脫離到

口感似劣質午餐肉 一d都唔香口
最多係做到午餐肉果個煎到少少脆既效果

如果係食素 咪可以試下
但食開肉既 本身都唔會成日食午餐肉啦
一年間唔中一兩次破戒食午餐肉
都唔志在佢係咪好肥

除非你成日食

貴到戇鳩

好撚貴

玩Bynd早排賺好多錢

咪一樣高脂食品
可能仲衰

M記有

Lady M老闆兩公婆：楊德業（Stephen）及吳丹（Tammy），佢地都係建制派

Green Monday創辦人：楊大偉，冇講黃定藍

講真 你要分到咁仔細 我夠膽講 就算黃店都一定避免唔到要用中國貨 所以唔好咁幼稚啦 唔係話唔做 但有必要咁非黑即白?

除左顏色之外，無忽似餐肉
話似仲要話好食個啲係咪冇食過餐肉

係唔係M 記的新產品用的新餐肉？見林嘉欣賣廣告

已經好耐冇食餐肉
最近見到新出左
今日諗住試食
難食到仆街
又冇肉味
唔好食
劣評
差

唔好改埋D奇怪名啦，一講到尾真肉定假肉先

其實係咪好多色素/味精果d人工野？

大快活個個食過
好似係麻婆豆腐
唔好食

金拱門好似打算出呢隻肉既漢堡包

同啲植物肉patty一樣 同等價錢嘅真肉patty係好食好多

話好食個啲未可以轉食新餐肉，其實咁樣已經可以減少咗meat consumption 而達到環保效果

我覺得好大陣菇味，1d都晤似餐肉
但又唔算難食

殺少啲豬仔係好事

老母之前用嚟整咕嚕肉
好撚好撚難食
唔明點解可以攞嚟做招徠

弱智先走去食合成肉，政府不知幾想全民全享，商家佬平買貴賣交足稅政府表示唔干涉！

好難食

唔好扮環保啦，碳排放多到癲，添加劑多到數唔曬。要green就食素啦，食咩假肉

之前細so出事 有人話佢有份？？

家族生意

樣ok
食落去好怪，總之唔好食

試過，完全唔係午餐肉既味同感覺

正常人唔會周圍同人講自己食咗藍店

梗係假

好耐未見過呢個排文

我想講呢我想健康呢就唔好食午餐肉啦，又多油係要超級健康咪戒咗佢
要食就食唔好諗咁多食一兩次又唔會死嘅

問下心自己有冇出過自己承受到嘅力啦
唔係下下一話要罷藍罷紅就要推到去唔飲支那水唔搭巴士黨鐵呢啲極端
Spectrum好大 但今時今日仲食m記嘅話 有幾努力 有幾盡力自己心照啦

直頭係

on9仔 有搭開地鐵食屎記仲好意思話黃？
怪不得頭腦藍藍地 思想仲係戇鳩

齋 =/= 健康

重要加咁多添加劑去扮肉

原來一位藍屍
戇戇鳩做揀藍

同假牛肉一樣
假環保真剥削
窮人專利

點解m記會避免唔到
自己唔識帶定蛋糕/麵包出街？ 唔識買定即食麵擺屋企？
唔食m記 substitute 有幾多？
個cost有幾大？
Vs
你所講去到唔搭巴士唔搭鐵嘅程度
佢地嘅substitute 又有幾多？
下下自己揸車/搭黃的嘅話
個cost又有幾大？

食m記係咪真係避免唔到就心照啦
話避免唔到不如話自己忍唔到
咁仲justify到你嘅行為

我覺得幾難食
好油同好咸

佢冇食黃店當抗爭
應該唔使鬧啦

我覺得優先去黃店已經ok
我就唔信黃絲自從721 後就無搭過地鐵
唔需要強逼自己一刀切

睇唔到個vs?
講緊唔食m記個cost好細
唔搭鐵唔搭巴士個cost好大喎
駁緊你再上面個comment用呢兩樣野嘅類比喎
師兄有閱讀障礙？

其實點會代替到肉個味同口感又唔似。似嘅都會落好多添加劑整到似，等於唔健康。話比食素嘅人食就多餘，自己食開素又點會無啦啦想食肉心邪？

廢j一個，唔明出呢d野做咩

20年到而家只係搭過一程
要做就做到
信不信由你
Btw唔係黃絲

個問題應該係, 到底係邊間廠同佢做?

個 Brand 就一定係佢哋, 但有冇可能係佢哋自己研發? 大機會係 Private Label?

食過同牌子肉粒 唔好食
未煮打開包野好似狗糧陣味 煮完已經無胃口食

光榮有開

咁咪即係忍唔到 唔係避唔到囉
你自己理解錯屌撚返人轉頭都有嘅
食咪食囉 不過唔好講到自己無得揀 好撚辛苦咁啦
你嘅所謂避唔到有幾justify到你嘅行為就大家心照啦
Btw 我唔是黃絲 所以都唔是黃衛兵
黃絲咁多仆街冚家鏟 我唔係佢地一分子

唔係住附近點去

食光榮會俾龍粉話渣家軍

自己唔識煮？

明明就係話為罷鐵罷巴士 而渣車搭黃的個cost好大 唔係個個承受到呀
而罷m記個cost細好多 好易承受呀
明唔明我講緊乜呀
係你咁比較我先咁答咋

走肉蔬食研究所

非常同意
真係好難食

好似係你理解錯之後話我離地在先

無，寧願食真肉

同平時食開餐肉唔同味

講真 無肉味真係完成兩會事

食過 好難食

餐肉未試過
但食過用新豬肉整的肉餅好難食

老麥個早餐有 今朝先食完 普普通通咁囉

口感似真既，但幾乾，少油，夠晒咸，無肉味，要落好重調味料去調味, 鈉含量高過真午餐肉。

$48得六塊cls

去759買韓仔野好過

素年

屌你啦
唔比兩兄弟唔同政見？

我自己咁睇啦
有實力ge大財團唔會太驚，反而係細藍店先會影響到

仆街 咁多人屌
我應該係食開屎 覺得都算似
我係喺素食cafe食
唔係金拱門

咁賺既錢都係入同一個袋姐
黨鐵前線夠好黃啦

食素都係包括好多產品 eg呢舊新餐肉 唔係淨食葉

健康值呢個價啦

食完要洗腎

係比真餐肉好
但都係processed food
最好都唔好食太多

點會入同一個袋
兩兄弟都有分股份嘅
而黨鐵前線就更加唔可以相提並論啦
老闆係一件公司嘅話事人
大部分利潤都係佢袋晒
而前線職員只不過係受公司僱用
就好似有啲黃店啲姐姐都未必係黃絲
但我地都會照幫襯間黃店的

d乜乜乜新餐肉有咩咁特別
齋舖都賣咗幾廿年齋鴨啦

印象中舊年睇過話係藍

唔係一個袋點叫家族生意

伍淑清夠冇美心股份 同美心冇關係啦
唔洗反啦

唔錯，幾正呀，好鬼鍾意食午餐肉，但會有cancer，少食左勁多。而家終於有野頂到但未試過就咁放落水用嚟打邊爐，希望唔會溶啦

學到嘢
不過伍淑清反而好似同美心話事人係反咗面？

食過 好難食 好難撚食

佢隻味好重米油味

呢D素餐肉其實同佛堂D素火腿有咩分別?
人地賣30蚊一公斤,呢D「新時代肉」賣貴人10倍
Marketing真係好重要
以前外婆食開呢隻:

唔好食咁多
好撚多色素防腐劑同舔合劑

唔想咁早死，少食為妙
最好唔少食肉，食返激素肉都好過呢啲

純中資但無出聲撐警撐政府就算啦
如果真係所有涉及中資都唔用得咁iphone都唔用得
用親就幫趁咗中資廠

之前有張相話m記收銀機有police字樣話警察幫襯有折，後尾證實係fake news嚟
大把學生手足要靠麥記平餐渡日

接觸過佢公司，諗住合作，好似30分鐘演講要2萬，不如去搶。

食過 煎完之後好乾 口感冇咁好
煎個陣好易痴鑊(加咗好多油+用易潔鑊)
新豬肉好食過佢

呢啲新食品唔搵大公司合作都好難做得起/比人試食係點
搵黃店去做 對公司嚟講有啲冒險
純粹商業角度睇

其實根本就係marketing野

佢哋想打造到食素
係潮流一個新嘅風氣
當然我都覺得會係健康
對自己有益嘅
但佢哋不斷會用名人明星藝人去打造呢個風氣

其實都係貪新鮮
個味一定唔會似
有心想食健康其實不如食下多啲菜多啲豆類製品仲好

打手開post

Marketing

你咁講 相比起美心 m記公司冇直接出聲 係咪又lesser evil

聽見都唔想食啦屌...
冇嗰樣整嗰樣

食素版加工肉
做乜鳩

西班牙黑毛豬屌打所有午餐肉

岩岩係m 記食
中伏
好撚難食
根本冇肉味

好撚難食
應該係豬食個d豆渣 改造

其實午餐肉都有低脂版架, 淨係比較脂肪都唔明佢點樣健康法啦

可能我本身okay 菇同大豆，食落又okay

咁多添加劑都健康咩
marketing都真係幾成功
呃到咁多人

排版好靚

M&S嗰隻danish ham都係2.6g fat/100g
而且冇溝到澱粉
食素就自動等同健康真係呃到唔少人

說明講唔好落油煎

老母煮煮下個時我入去望 發現啲油係浸住啲肉

pin this
岩岩今日出咗同麥當勞合作 黃極有個譜

食得餐肉就唔會理健康, 一級致癌食物, 新餐肉其實唔健康得幾多, 分分鐘仲衰 (飽和脂肪高到估唔到), 口感相對真午餐肉係垃圾級, 無理由要咁隸對待自己, 而且難消化過真餐肉

飽和脂肪能使血液更易凝結，能引致心臟血管疾病、高血壓、中風和血管硬化等問題，亦令血液的膽固醇上升。

食開beyond meat覺得新餐肉好難食
見咁多廣告中咗一次伏
素肉得impossible同beyond meat係ok
利申beyond meat喺黃店green common食
impossible meat就喺黃店beans食
點樣煮嘅方法都好緊要 因為或多或少係有啲豆味